泰國布吉觀光船沉沒 官員：49人失蹤 大部份是中國人

【國際突發】泰國布吉觀光船沉沒 官員：49人失蹤

泰國傳媒報道，泰國布吉兩艘觀光船周四因天氣惡劣關係沉沒，兩艘船共載有超過130名乘客。布吉府首長表示，至今仍有49人失蹤，事件中共有10人受傷，其中一人傷勢嚴重。

當地警方表示，其中一艘觀光船下午5時許在布吉珊瑚島附近沉沒，船上載有97人，他們大部分都是中國人，布吉府首長表示，船上至今仍有49人失蹤。

另一艘載有39名中國及歐洲遊客的觀光船，其後則在神木島（Koh Maiton）附近沉沒，他們全部獲救返回岸上。從網上的圖片可見，途經出事船隻水域的漁船亦有加入救援。

支那人冇一個係無辜ge

全泰國最精英嗰班潛水員去晒救班o靚仔
啲支那人就唯有浸住咸水先
等佢地得閒先撈番上黎啦

死咁少，不過都係一件美事

咦，你出現喇？唔出圖海字海既？

小鳳姐

為小部份其他國藉人士rip

少左低端人口仲唔贏

出左新聞，有其他船救左

支支TVB呢幾日不斷鳩吹支那有份救班學生，依家去左救自己同胞未？？？

0負評

49個真係太少，如果可以一場意外死13億就好囉

沒事兒 沒事兒

果49個贏國人自己攪掂啦 全世界最top既救援人員去曬救果13個小朋友 贏國可以名正言順去泰國救人 不過淨係去汁返果49件同胞 另外果邊唔洗你地幫呀

救條撚咩，救既係另一條船！！！快D叫你老細又試喜迎抽死人水白事當紅事做啦！！！

：

入境處未有接獲布吉觀光船意外港人求助

06.07.2018 05:14

泰國度假勝地布吉昨日傍晚出現暴風雨天氣，1艘載有中國遊客的觀光船隻翻沉，當地官員說，發現1具遊客屍體，仍有53名遊客失蹤。官員指，死者是1名男子，身上穿著救生衣。另1艘載39名中國及歐洲遊客的船隻亦都翻沉，所有人獲救送上岸。布吉政府深夜表示，搜救行動暫停。天氣預測顯示，當地惡劣天氣將維持到下周二。

本港入境處表示，已透過外交部駐港特派員公署及中國駐普吉領事辦公室了解情況，至今未接獲港人求助，會繼續留意事態發展。

中國或成為最大贏家

0負皮 代表咩？

五毛未開工